[求救]朋友好似考衰咗數學，點安慰佢好

我朋友份人不嬲幾有自信
Prep dse嗰陣都預自己會做得唔錯
話咩做mock出嚟都有粒星

我自己唔喺香港都唔知真定假
只係不嬲都冇聽講過佢讀書好，
唔係睇低佢中學差，我自己間中學都唔係好，我dse更加唔係好，依家上咗岸，我俾啲提議佢唔係好聽得入耳

有次講笑咁講 應間入咗ive就好笑
就被佢屌:有邊日唔係食撚咗屎咁把口咁臭

到前幾日考完數學，全部人都屌哂老母話難，佢就灰哂，依幾日又覺都瞓唔到
話咩求4算 ，等價交換 求phy4換數學5
只怕應間兩頭唔到岸 我frd諗埋一邊
自己真係唔識安慰人，人又唔喺香港
巴絲教下小弟點做

下年再黎過啦

郵寄本數學past paper比佢 話下年比心基

同佢講毒L最忌有自信 下世小心d囉

考個濕鳩試都話訓唔著
死左佢啦

除咗下年呢
今年可以點安慰

其實agger

如果你個fd連難卷易靚grade呢個道理都唔知
佢dse都係白prep架啦

我都有講可能拉curve拉到高分呢

老實講你話個個都識你唔識就淆姐
但個個都唔識淆條毛咩

只求5 其實份卷難易都冇乜所謂